點解傷心既時候聽既歌特別好聽

平時都唔覺咁有feel
平時都唔覺咁中point

因為你無限放大左